美國務院：中國建築公司在世界各地製造混亂

用駐華使館去講......

全世界都應該要抵制中國嘅建築基建公司

喺香港靠殖民政府比佢起埋晒d垃圾

如果第日美國要抵制中國嘅建築公司 咁香港嗰啲點計？

同你講 吹呀 夠彊咪沖入黎囉

蝗偽：中国從不干涉別國内政！但有中國人搞滲透破壞別國環境，可責任不在中方

全面圍堵

以前去果d落後國家 基本上全部樓都係 「中國建設」 好誇張

真定fake架
個ac

Twitter咪認證咗囉

老老實實我估佢地本身都唔想，只係用料同技術都太廢仲要偷工減料先搞到咁

講緊近呢幾年?

因為平